明哥點解當日制得住鑽石喬茲

唔係話武裝勁就唔會控制到咩
路飛 羅不受影響
鑽石佬同青雉過到招 點解仲會受制明哥
路飛大約等於餅佬實力 但過年糕佬
餅佬應該同鑽石佬同級，話曬白胡四皇中係最強

睇頂上令人以為
大將》七武海》四皇隊長

而家睇以明哥做比較 似乎同第二幹部同級
對第三佔上風
對第一佔下風

所以甚平同未來第二幹部艾斯打五日

七武海除左moria沙佬鷹眼，其他實力感覺好接近
moria沙佬同第三幹部同級
鷹眼同第一幹部同級

鷹眼同紅髮不相伯仲 能點會只等於干部級別呢

你邊到睇到唔受影響？只要佢地唔為意身邊有線埋緊身，佢地都會中招，路飛都中過幾獲，只係有一獲中左但比4檔破左，藤虎都係因為見聞色感知到條線落緊黎先及時捉住條線，如果唔係佢都奶野

佢地玩唔同霸氣ja下話
唔信鷹眼同紅髮同級

只要個角色有拎刀就係廢過鷹眼

劇本需要
鑽石人佬冇霸氣？

鬥獸棋

派飯有加成

佢撞柒到冰雞同沙佬噴血喎

沙佬唔洗霸氣 用水. 白鬍子佢地知佢弱點
冰雞物理DMG掛

鑽石佬一定識啦
冰冰果實驚物攻叫乜春自然系
你話艾斯唔識我就信喇